[突發] 自修生收到准考證了❗️❗️❗️

5月2號 六點正 中華傳導會李賢堯紀念中學 考英文Speaking

我冇